\documentclass{scrartcl}

%Sprachenpackages für deutsche Sprache mit Sonderzeichen und Freischaltung aller Schriftzeichen
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

%Packages zur Anzeige mathematischer Symbole, Formeln und Umgebungen
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{textcomp}

%Packages für das Einfügung und die Erstellugn von Graphiken
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tikz}

%Packages für Gestaltung	
\usepackage{float}
\usepackage{booktabs}  % schönere Tabellen
%\usepackage[toc]{multitoc}  % mehrspaltiges Inhaltsverzeichnis
\usepackage{caption}  % Anpassung der Bildunterschriften, Tabellenüberschriften
\usepackage{subcaption}  % Unterabbildungen, Untertabellen, …
\usepackage{enumitem}  % Listen anpassen
\setlist{itemsep=0pt}  % Abstände zwischen Listenpunkten verringern

% Manipulation des Seitenstils
\usepackage{scrpage2}
% Kopf-/Fußzeilen setzen
\pagestyle{scrheadings}  % Stil für die Seite setzen
\clearscrheadings  % Stil zurücksetzen, um ihn neu zu definieren
\automark{section}  % Abschnittsnamen als Seitenbeschriftung verwenden
\ohead{\pagemark}  % Seitenzahl außen in Fußzeile
\ihead{\headmark}  % Seitenbeschriftung mittig in Kopfzeile
\setheadsepline{.5pt}  % Kopzeile durch Linie abtrennen

\usepackage[hidelinks]{hyperref}  % Links und weitere PDF-Features

% TODO: Titel und Autor, … festlegen
\newcommand*{\titel}{Quantenanalogie}
\newcommand*{\autor}{Peter Hilgenfeld, Lukas Keller}
\newcommand*{\abk}{QA}
\newcommand*{\betreuer}{Susanne Schulz}
\newcommand*{\messung}{07.12.2018}
\newcommand*{\ort}{REC/D301}

\hypersetup{pdfauthor={\autor}, pdftitle={\titel}}  % PDF-Metadaten setzen

% automatischen Titel konfigurieren
\titlehead{Versuch \abk \hfill TU Dresden}
\subject{Versuchsprotokoll}
\title{\titel}
\author{\autor}
\date{\begin{tabular}{ll}
		Protokoll: & \today\\
		Messung: & \messung\\
		Ort: & \ort\\
		Betreuer: & \betreuer\end{tabular}}
	
\begin{document}

\begin{titlepage}
	\maketitle  % Titel setzen
	\tableofcontents  % Inhaltsverzeichnis setzen
\end{titlepage}

\input{versuch}
\input{theorie}
\input{messung}
\input{schluss}

\newpage

\begin{thebibliography}{9}
	\bibitem{wiki:schall}
	Wikipedia: Schall; \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Schall}
	\bibitem{Nolting_1}
	Wolfgang Nolting: Grundkurs Theoretische Physik 5/1: Quantenmechanik - Grundlagen; Springer-Spektrum, 8. Auflage, 2013
	\bibitem{Nolting_2}
	Wolfgang Nolting: Grundkurs Theoretische Physik 5/2: Quantenmechanik - Methoden und Anwendungen; Springer-Spektrum, 8.Auflage, 2015
	\bibitem{Timm}
	Carsten Timm: Quantentheorie 1; Institut für theoretische Physik, TU Dresden, 2018
	\bibitem{kittel}
	Charles Kittel: Introduction to Solid States Physics; John Wiley\&Sons Inc., 8th Edition, 2005
	\bibitem{weber}
	Jörg Weber: Festkörperphysik für Physiker im Bachelorstudium; IAP, TU Dresden, 3.Auflage, 2016
\end{thebibliography}

\end{document}
